古有禁區外射門 林源三必救 嘅傳說

今有包禾守龍 中龍必入嘅傳奇

公道啲講
尋晚包禾其實冇犯到咩大錯
只係同紙板人冇分別

祖仔又贏

起碼有兩球應該救到啦

落地慢嗰球?